iphone 7 plus 有冇充電殼？

如題
如果有既邊到有得買？最好都有番啲保護功能 唔好一跌就爛
多謝支持

淘寶 打背夾電池

plus 已經係核電
仲要battery case